一個人係西藏,你問我答&你講我試下做

暫定應該會留到16,本身個同事我同佢講啲幾日各有各行,今日係正式係拉薩嘅第一日。

BTW, 知道我係邊個都唔好講。應該幾易估

治安如何

跑步

喺當地舉牌/大叫 西藏獨立

邀請當地人去酒吧

落去搵個當地人同佢鬥快跑400米

岩岩出黎揮手

幾好,全日都見到有唔少人揸槍

7號房?

試吓叫雞

其實係睇佢有冇大雪
冇嘅話係可以照入去
同埋唔同季節睇嘅野應該唔同

住邊間?
同埋睇隔離西藏POST見到個巴打報左阿里南線8日團同納木措兩日一夜團但冇講幾錢,可唔可以幫手問下你住個間HOSTEL呢兩個團幾錢,THX

巴打有冇高山反應? 有冇買定D 咩藥上去, 我黎緊一月尾去, 玩到過年先番, 都幾怕去到拼唔到團
你plan 左去邊玩呀?

高山反應係無得避, 藥係無用既.

最好方法係慢慢增加海拔去適應.

我有,食藥就得,主要係頭痛,係香港買定必利痛就得,反而係高原反應啲藥我一粒都無食過但係還可以

本身諗住入阿里,但係搵咗兩個司機都聽講佢地幾仆街,所以依家改去納木措,林芝同珠峰。

我住airbnb
阿里南依家淡季1700有交易
納木措你預500以上

一般香港人黎到都會係平措間青旅到拼團,但係我聽當地人講有啲伏

我自己都無事. 不過中途見有支那人跪低到要即時抬走.

同埋遇過支那人話自己有高山反應.

我以前上富士山有小小頭暈. 係色達試過運動過量, 夜晚成個人勁唔舒服.

不過今次連頭痛都無. 不過經過色達一役, 唔敢行太快.

頭先睇毒果話有個大陸貨車司機係西藏揸車有高山症缺氧死咗，咁你有高山症？

有無酒吧/夜店玩

你點睇得出佢地仆街
衣家諗緊可能報淘寶飛豬個D 團, 好驚係hostel 拼唔到團就 9 fing fing 係個到

我都係聽到人講話係嗰度搵團嘅去去之後基本上都會投訴

報團其實都幾易,因為佢基本上周圍都有得報,如果我過兩日去完覺得好我再同大家講佢個名。

有,不過我可能最後一兩日先去。

第一日到就飲咗啲酒,嗰晚頭痛到想死,暫時唔係好敢去,應該等去哂所有地方最後一晚再去

我依家基本上日日都運動過量,今日仲同個當地人去爬山。。。

不過必利痛真係幾好用

應該係睇嚴重程度,我就係夜晚頭痛同心跳得勁快。

BTW 岩岩收到風有人係冰川到跳起影相結果啲冰碎咗,死咗

適應左其實無乜問題。

我係一到步就因為無車，要行山上去，夜晚就出事。

樓主小心呀

咁撚化學

我都諗緊,因為佢踩碎冰嘅消息其實都係旅行社放出黎

平措正垃圾 伏團黎

利申：12月中去左西藏 月頭剛剛返黎

可唔可以講下有幾伏, THX

啲厠所係咪好核突

好過唔少地方

去,不過無得留係嗰度

無諗過用,因為識下識下啲人都幫我搵了,不過有朋友同我講好睇好唔好彩遇唔遇到個好司機

去過兩日
一次住營，一次露營
露營個次訓到有低溫症，差啲要留返拜山先講

營未開的話
除非你搞得掂過夜問題
唔係既過要即日來回

第一次住營影的，四月

係呀，大陸綠盾計劃，封咗camp

巴打可唔可以講下個邊衣家天氣點, 有幾凍?
帶左D 咩衫去

舉雪山獅子旗

巴打係咪叫Jxxxx?

我而家都喺拉薩同緊女朋友一齊鳩流流
前幾日去旅行社問幾乎乜團都無咁濟 暫時淨係去左羊湖 係幾靚

對住布達拉宮打飛機

hi my friend

睇你會去邊,拉薩的話其實唔太凍,我係三件衫加衝鋒衣,不過如果你會去其他地方就要再多啲喇,如果唔想攞咁多衫可以帶多啲暖包

我好想知你係邊個

巴打你地幾時走

有冇得睇人皮唐卡, 阿姐鼓 係咪真係有呢樣嘢

老實講,有我都唔太想睇

岩岩食緊野見到你張圖

我計劃去日客則, 珠峰個邊呀

係因為咩冇呀, 太少人唔開團? 定太大風雪去唔到

佢後日走 我應該留多個幾禮拜

我諗我問果間係因為路況麻麻而唔去
或者有啲旅行社會肯既

我16走呀

影張50人民幣影到就快俾人打果位

WO, t仔

去奧米亞蒲
感受下跳到缺氧既感覺

tg傾下？

無tg呀

我今日出發去珠峰,10返到拉薩,12再去林芝

俾個簡單task你
搵個靚既地方倒立自拍

請於布達拉宮前揮舞雪山獅子旗

點聯絡 搵你食下野

有冇邪骨玩下

wechat?

路過
介紹一間叫: 拉木民間藏餐屋
同有一間應該幾出名 好多人座滿曬飲茶既都超正

嘩屌! 上面果塊人形皮係乜黎

Nam06290122

拉木藏餐？喺我間hostel隔離
光明茶館係幾正

黎緊打算2月頭去8-9日左右 但乜都未plan唔知邊方面入手
想問下有冇啲咩建議同注意事項🙇🏻‍♂️？

炸薯仔

介紹你食呢間

安多諾增藏餐

入面有道叫安多蓋餅牦牛肉好好食。我個陣食左2次

諗下會去邊先啦,如果係留係西藏8-9日我覺得可以林芝再珠峰

入手就其實都無咩,買車票,訂住宿,走
帶衫褲就自己決定啦,我一般係兩件底衫起

我自己黎就基本上無咩點plan

唔該曬你先🙇🏻‍♂️
咁係咪通常都係去到果到先搵旅行社果啲包車架？

拉薩有冇雞叫？

都得,可以上網睇定
不過有機會有地方封咗,黎到搵可以靈活啲
仲可以係青旅到睇下搵唔搵到人一齊包車

有kfc

食咗炸土豆絲未

咁多人民幣... 拉薩唔興用支付寶，微信？

一定要去食瑪祿藏膳，好正

有無拉薩妹食

食得落你可以加油

呢度加埋都唔知有冇一舊水

係拉薩我見最多係阿婆，都幾可愛，巴打加油

唔係呀 呢間茶館係你放錢喺枱面 佢就會幫你斟甜茶
每杯一蚊

有無婆婆既相

多謝解釋

試下去搵仁波切去灌頂

食Diamox 有效 提早一日食就得 不過會利尿 排得太多尿會手指麻痺 可以食返d鉀就ok 去到5200米都冇事

請問係咪香港藥房有售？唔洗醫生開？

hey

藥房有賣 唔洗處方

?

有無去寺廟拜拜